
                      Excelente película que tiene efectos visuales increíbles que te hacen llevar la magia a otro punto y se va adaptando de una manera buena a el Universo Cinematográfico de Marvel entonces si es una buena película
        
            